(準備文宣定64）林志偉提及搶警槍事件警員將在別無選擇下做出唯一決定

林志偉提及搶警槍事件警員將在別無選擇下做出唯一決定

警察隊員佐級協會主席林志偉向會員發信，提到剛過去的周末有人圖謀搶警槍，亦有人糾黨圍毆持不同意見市民，令他感到香港變得陌生，彷彿身處一個無法治可言的第三世界地方。林志偉說，警槍是執勤的第二生命，如果被搶走，意味警員生命不保，反問「暴徒」是否真有心理準備走上威脅警察或他人生命的一步。他又指，如果對方真踏出這一步，警方將在別無選擇下做出唯一且必須的決定，但信中他沒有提到有關決定是甚麼。林志偉不滿事情發展至今，只有少數人敢於公開譴責「暴徒」的惡行，他提到，警察都是人，會疲倦、會感到無力、會有被孤立的感覺，希望所有理性的香港人，尤其是自詡有良心的公眾人士，打破沉默，讓警員知道正義的人並不孤單。

2019-09-23 10:38:08
RTHK TG Channel

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

可以看eNowTv 法証男女 (now showing) 和犯罪心理學！香港沒有韓國那種獨立的嚴重罪䅁調查部門！好專業的！

法証男女好詳細講驗屍-每年驗8000多宗犯罪死亡的屍體

韓國驗屍部門與警察是互相制𧗾的

首先市民嘅公眾活動裡面就唔應該有臥底，防暴狗更加唔應該有槍

陌生都係你班撚屌攪出黎架,共享大灣區榮耀啦柒頭

推，一齊文宣開去打定底先

佢咁講就證明方向正確，班狗被全港市民唾棄做緊過街老鼠

有冇搞撚錯呀林志偉！你班咁嘅陷家剷舊電池過氣油炸鬼仲死撚出黎做乜鳩呀吓！司法公義關你鳩事咩?你地都果頭近行將就木聞見棺材香過飯！
咩呀?係咪份糧唔撚夠洗呀出黎讉責?即係咩呀話比人聽老而不廢呀吓?
鳩毛都就黎甩撚晒喇因住中風呀爆血管呀！洗唔撚洗CALL定黑白車比你呀?
屌你老母你班陷家剷燈膽都燒撚埋漏撚晒氣仲走出黎說三道四指手劃腳?
你估你地冇砌過生豬肉呀！想垂簾聽政?點解唔撚上禮賓府呀唔撚夠氣呀定老人痴呆唔撚識路呀?咁撚得閒就不如去行下寶福山喇搵返個靚位比自己仲好喇！！
屌你老母司法公義留撚返同閻羅王講留撚返同牛頭馬面講喇！
老散都咁撚多事幹指手劃腳?我呀，睇新聞都見到好多退休沙展幾撚悽涼臨老唔撚得過世，屌你老母生仔冇屎忽唔撚係吞槍就跳樓皆因後生果陣砌得生豬肉多呀。差佬呀幾撚時同市民講過司法公義呀吓！
讉責? 讉你媽個閪呀！讉?
邊撚個比飯你食呀飲水思源好喎！你地有乜撚野資格講司法公義呀?80年代又唔撚見你地出黎講?
唔撚想生仔冇屎忽第時退休就嘔撚返晒D退休金出黎！
等你百年歸老我地一人捐一個大餅出黎比你掟口
掟撚埋你個屎眼！
掟撚埋你個仔個屎眼！！(有嘅話)

林志偉不滿事情發展至今，只有少數人敢於公開譴責「暴徒」的惡行，他提到，警察都是人，會疲倦、會感到無力、會有被孤立的感覺，希望所有理性的香港人，尤其是自詡有良心的公眾人士，打破沉默，讓警員知道正義的人並不孤單。

即係大部份人都唔支持你地囉

慘到要del fb ig,被親朋唾棄
要去開微博講支那話先有得圍爐
做人做到咁有乜意思

止暴制亂 解散警隊
恢復秩序 解散警隊
嚴懲黑警 解散警隊

班偽進仔憑咩覺得全世界都錯得自己岩

無721 無斬連儂牆手足
會有人打藍絲鄉黑？
打不還手你地班仆街就踩上心口
繼續黑落去囉，無人對班仆街有期待
開槍囉，逼到所有人武裝反抗囉

開微柒個d好多都新移民,黎左都冇幾多年,大陸其實適合佢地好撚多

佢講得好清楚啦
咪就係個支槍囉

香港人就係冇槍
班撚樣先會咁撚惡

班狗今時今日搞到變過街老鼠，其實係自己得罪全世界自己攞黎。你靜靜地hea做政治工具都無乜人理你，點解連細路仔老人家都搞，又要亂打人強姦人？

屌佢老母, 得甘撚慘就即刻辭職啦

仲好意思話市民無底線 班過街老家對住市民就真係無底線啦 打又得殺又得 依條林志偉成日想叫班黑警開真槍 文宣方面要大力講
林志偉意圖制造港版六四

文宣定都得

自

放心啦，你真係孤單架。因為你唔係正義一方阿。

你都打到人爆缸縱容黑社會恐襲咁無底線咯
點解人民仲要同你設條底線玩點到即止嘅抗爭？

其實以前防暴係唔帶槍(成隊人得2個帶AR15壓陣)
幾年前唔知邊個ON9決定，人人帶槍(同時唔再帶AR)
結果連跌幾次

十四億人支持都孤單？

林志偉 全家俾狗屌

香港人玩開既social media已經唔歡迎佢地
無癮又要圍爐就要開微博

林志偉賤撚過狗

搶槍個隻鬼來

其實無人會支持狗隻呀

大灣區公安收皮啦

而家一車車支那人嚟支持你囉 仲想點

街坊福利會級數圍威喂打飛機組織就收嗲啦

港版64 冇人死

認清事實喇屌你老母 由頭到尾支持你哋嘅就得你哋三萬人加家屬同大陸人 醒未呀仲沈默大多數

快啲開槍殺人 咪等 唔開正契弟

狗也不屌

香港人似美國有槍

你班撚樣可以咁串？找返721同黑社會勾結條數先

靠嚇
班狗無自己意志邊夠膽開槍

佢逼上頭支持開槍

但開槍就成個政權死，你估會唔會撐你

就係呢類型既人都知你警察有問題呀，屌你老母，今時今日撐得警果d都係無良心同冷血架啦

散仔黎架咋
有乜權力逼

agree,咁撚簡單

好似戲入面d 奸角咁都係永遠覺得自己做緊正義之事既

不帶槍就不用怕被搶了
毅進仔的邏輯真難懂

淋至痿，黑警話有事唔好報狗，𨳒你老母跟你做又唔啱

佢仲等緊沈默大多數

做得岩就自然有人支持架啦

張圖有聲

林大總統黎架鍋

香港驗屍都係獨立
法醫係under衛生署法醫科

全面杯葛警犬

up

支持警察

吞槍自殺

pish

驚咪唔好帶槍
全世界都係咁

你班仆街拉手足邊個唔係頭破血流
拉鄉黑福建就個個邀請咁撚樣
唔係你講就得，香港人有眼睇

呢條撚樣俾左soloman yue放左入list未
雖然佢係小人物冇人識佢

換言之佢地派人搶槍既計劃就係想人吸人支持

push

未搶到就無限放大, 警隊得呢D 野入到示威者?

而家香港人連死都唔驚